有無人覺得以連登仔既智力係唔應該討論政治

信襯d人都柒
以前當熱普城神咁撚樣拜
其實現普城d人根本無點掩飾佢地係仆街
係你d柒人見人講本土、講要衝就扯撚晒旗
根本黃洋達、黃毓民一次都無衝過
以前提你就話人係五毛

仲話而家無新組織支持
屌你見完鬼仲唔怕黑仲想搵神主牌
係本事自己棟支旗啦
人地d傘兵鳩一條柒一條
不過你班廢人既德性都係成事不足，敗事有餘多

咁快啲merge埋時事台佢

Lihkg呢邊信熱狗嘅都少啦
得番小貓幾隻同埋波台某啲熱狗

咪撚扮啦屌你
以前個撚個都信熱狗啦高登

高登點同呀屌你
有班洗皮狗毛喺度洗版 咪睇落似個撚個都信囉
你而家講緊連登吖嘛
有部分人就係頂唔順班狗至過黎呢度㗎

從不

御理唔撚夠膽上黎
個咩新垣結衣都收左皮啦

以前兩派吵到洗埋時事台版
而家就變左個撚個信熱狗

琴晚見到吉高由里子入黎搬水泥
不過體力有限 搬左兩磚就收工

呢條撚樣都幾搞笑
自稱唔係熱狗 叫人唔好屈佢
人地整張黃洋達改圖就話人地抺黑民主派（光頭佬係民主派 ）
但係自己作假新聞唱梁天奇廢油就話自己合理懷疑 雙重標準到
你撐嘅就係民主派 人地撐嘅就唔係

咁就唔夠專業啦
高登果邊熱狗水泥隊星期日都要開工

無果邊acc，繼續響呢邊9up